機戰Ｖ ＥＶ綠燈係乜意思？

機戰Ｖ ＥＶ綠燈係乜意思？

無記錯好似係置頂優先度
可以自己SET

超級系d 機勁到仆街, 3 4部夠打全場

大和號同撫子

仲3 4部
D技能可以堆晒比一條友
1部夠清場

唔夠快拎唔到熟練度

機戰 V主角機可以打哂

推架大和號出去咪夠

萬能俠zero

諗起我V都未爆

最尾個關大和號+en補給= 無撚敵

波動炮打到尾大和號先係主角機

太後期先有

EV還EV，綠燈還綠燈

EV有字代表強制出場，戰艦長期有寫，泰紗架潛水艇長期打叉
綠燈係顯示優先度，用正方形set

嗰架野屈返對面
個難度係比電腦睇

if線最尾個關有幾部機裝哂parts就可以1機清全場